如果現時續任嘅議員被DQ冇有怕，仲有好多嘢佢哋可以做話唔定，做埋特首都仲得呀! 志雲頻道

【時事短評】
如果現時續任嘅議員被DQ冇有怕，仲有好多嘢佢哋可以做話唔定，做埋特首都仲得呀!
志雲頻道
（2020年11月10日）

志雲頻道 stephenchannel
110K subscribers

如果現時續任嘅議員被DQ
冇有怕，仲有好多嘢佢哋可以做
話唔定，做埋特首都仲得呀!